點解拜登會變成老人癡呆.......

睇返2008 2012 debate
明明拜登同Palin / Paul Ryan VP debate表現好正常
仲要點解2016年唔出嚟選總統
要搞到依家2020先走去選總統

拜登今次要撐住
拜登一定贏撚硬
拜登一定要身體健康
拜登大選前唔會有事
拜登係民主黨唯一希望

Joe Biden "come on man" compilation

如果拜登贏左
連登以後改名做 拜登

BiHKG

今年就78歲啦，差唔多啦，人一老腦就差得好快

因為當年拜登如果參選，就會極大稀釋希拉里黨內支持率，有可能最後令Sanders漁人得利

拜登仔

可能民主黨黨內有陰謀

食咗咁小女女

燈爆佢

好似話, 2008嗰次, Hillary 輸咗俾Obama, 佢好唔順氣, 後來佢哋講掂數, 合作條件就係Obama 做完總統之後會盡力幫Hillary 選.

癡呆咪仲容易比pelosi 條八婆控制

拜登算係咁啦，咁老都講得一口流利英語

唔係講笑，pelosi 今年80歲仲老過biden

真，細細個講到而家都咁流利已經好勁

起碼Pelosi 仲清醒過 Sleepy Joe

等緊當選後去支國換器官

換零件
之後長命百歲

侵仲咁精靈

又真係得美國愈玩愈老
其他國領袖都好後生

雖然有d後生得黎好廢 e.g. trudeau

推 [國際線手足需要你] 中国国慶一齊賀佢老母 - 分享自 LIHKG 討論區

Trudeau 係加拿大版拜登

反而共和黨開始識玩...唔會再玩老人政治
2016 共和黨初選都有Marco Rubio / Ted Cruz
係冇諗到殺出Trump

dem下次揾aoc選

Trump 可能係共和黨最後一個老人玩政治人物
2024 共和黨應該多數搵後生去選總統

支持拜燈

日本

你咁講習大都千秋萬世啦
大部份民選國家都真係後生

玩小妹妹玩太多 用盡曬自己嘅精力

開番個幼童台

咁侵都後生幾年
老人家要老真係突然一兩年老得好快

Forever vice president

燈麥柒，到時當選，你最好離開連登
死燈神

拜燈~啪啪啪 拜燈~啪啪啪

慘得過成班美國傻閪投佢

直頭屈機啦，聽聞佢小學已經可以讀成大篇文

Anyone But Trump

Pompeo

bihkg

全港規模最大的雙性戀論壇

Reddit 班傻閪真係同我講，擺舊三文治佢都會投嚟against Trump

係侵揀共和黨，唔係共和黨揀佢

拜登出埋歌

做咩咁撐拜登連燈唔係撐TRUMPTRUMP既咩

開頭嗰段"I learned"有料到
一齊來睇下Biden學到乜：

Come on man

Reddit真係好撚柒，間中google考下古都見好多/r/ 封鳩啲唔pc嘅thread。早排香港人fing美旗班閪樣唧刻上晒頭又中傷香港人唔爭取嘅係假民主乜乜柒柒垃圾討論區

Aoc係民主黨激進派 民主黨嗰啲大粒野應該唔鍾意佢

民主黨初選本來就係一個笑話

民主黨金主就控到
pelosi都係被控

敗燈

拜登：child登

想做拜登仔

連登咁多基佬 叫Bi登都唔係話唔貼切

白痴，人地母語黎

李嘉誠算係咁, 咁老仲識講廣東話

敗登